中國大城市復工環境如何？

繼續停工？

還是改做home office

支那的經濟命脈都係工業
冇可能像香港home office

點復?
好似有D 廠有罩比員工復工用,22000 個口罩
點知比中共徵用晒

富士康要買機生產口罩比自己用

政府話復工，同企業話復工，係兩樣嘢

中國唔開工
全世界無口罩用

商業呢？

冇罩用, 冇車坐, 門口都出唔到, 點開工?

廣東細廠
公司今日掛名開工
得office開工
工廠員工要每日睇溫度
4日都正常先可以開工
（姐係工場最快要星期五先開）
但村委會好似唔撚想比我地開咁死都唔出批文

另外原材料商都冇一間開

復工實唔夠口罩用

有正苦permit 有工開
但係員工要隔離幾多日先可以開工視乎local 正苦要求
但係更多人冇口罩出唔倒發番工廠番工
開黎都唔知做乜鳩

深圳廠隔離街爆緊case都可以批開工
武漢竟然吹緊下星期開工 (我就唔撚信)
北邊海邊大城唔俾開

利: 公司係支那有幾間廠

上海堆金融office 呢？

仲有杭州堆IT

我公司啲廠名義上開左工
其實分批檢疫緊 確保冇人有問題先可以開工
一間廠咁多員工 月尾都未必真係上到line做野

有客 (mnc) 係上海開左 apac region headquarter
home office左2個禮拜
我d contact話2月都唔會俾佢地番 office開工